# Repte.  
  
  
## API simulada?  

    
### Passos a seguir( Guió pel repte)  
 
  
## Git  
* recuperar versió anterior
* treball en equip i resolució de conflictes
* Release, versió producte estable
  
  
### Al treballar en una branca  
  
* crear branca
	* testejar
* merge branca amb master
  

